{"prompt": "شبح Emmett Till: بناءً على أحداث الحياة الحقيقية", "response": "يصور هذا الفيلم كيف سافر والد وفاة وفاتي إلى كل من شمال فرجينيا وجورجيا الجنوبية لاكتشاف السبب وراء قتل ابنه ، Emit Tel. كشف تقرير للشرطة المحلي الذي يدعى ريك هوي في عام 1923 أن إيمي تم اختطافها من منزل جدته وقطع رأسه. دافع مقاهي القاضي المحلي عن مقاطعة القتلة ، وأمر بتدمير الجمجمة ، وتدمير الجسم ، ودفع الرجل الذي تم العثور عليه. لم ير والدا العلم في هذا الاجتماع المشؤوم ، وبدلاً من مواجهتهما ، بدأوا رحلة للعثور على حقائق المأساة وفقدان ابنهم الصغير آمي. عثروا على حلفاء وجدوا وعودًا ، لكنهم لم يلتزموا ويواجهوا مناخ المعارضة\nشبح Emmett Till: بناء على حقيقي-"}
{"prompt": "وعاء Cambridge Glass Pink Decagon Console Bowl محفورات ذهبية محفورة", "response": "24 سم\nحامل الشموع وعاء من الملح والنكهات\nوعاء الفولاذ المقاوم للصدأ العملاق (مشرق ، 4 لترات)\nحمام Utonia (ناعم الوردي) 193.25 SAR90.77 SAR94.68 SAR\nطاولتان 130 * 131 سم ، كرسي محول ومتعدد الاستخدامات ، قطعتين من 4 قطع ، كراسي وطاولات قوية مزودة بقوس أو طيات مطرزة ليتم عزلها من هيكل البناء أو الأريكة أو الكرسي. يمكن وضع الجداول ... أكثر - قطعتين: جدولين - 3 قطع أ. واو: ستائر ماك"}
{"prompt": "2009> إحصائيات مؤشر تكنولوجيا المعلومات والاتصالات - البلدان", "response": "عربي\nيركز هذا التقرير على 3 قطاعات حيوية في مجال التحول الرقمي ، وهو: \"الهواتف المحمولة\" ، شبكات الإنترنت ، وشبكات الهاتف المحمول \"\nعلى مستوى الشرق الأوسط\nيتزايد دور الاتصالات السلكية واللاسلكية وتقنيات المعلومات (ICT) في إحراز تقدم نحو إيجاد حلول للتحديات في المنطقة. من خلال التحضير لقمة الأرض العربية الثانية لـ \"Akarin\" ، دعا الاقتصاد الذكي العربي ، أو \"ASE\") جميع دول القطريين والشركات الوطنية العربية إلى تحديد القطاعات الاقتصادية الحيوية ، حيث يتم استخدام الاتصالات وتكنولوجيا المعلومات (تكنولوجيا المعلومات والاتصالات (تكنولوجيا المعلومات والاتصالات ) ، لجعل تلك البلدان والمراكز جاهزة للأرض العربية. من بين أهمهم: \"الاتصالات واستثمار الاتصالات\" و \"الأمن والابتكار والإدارة الفعالة\". وأن هذه القطاعات تسوية"}
{"prompt": "اعمل بجد وكن لطيفًا مع القماش المغطى باليد الناس", "response": "- إيفي بلطف! | أنا أحب المدونة\n0 http://bit.ly/2n4jtqp\n\"لا تشكو من عدم وجود اهتمام من قبل الآخرين ، فإن هذا العمل الصعب واللطيف سيصبح أكثر من محبوب لك أكثر من أي أشياء أخرى!\"\n\"لا أستحق الشكوى عندما لا يحاول أي شخص من الراقصين التسلل والمراقبة في المطبخ ، وسأبقى دائمًا أفضل رحلتي في أوروبا وأتحدث عن شيء ما ، لكنهم جميعًا يعلقون قليلاً فقط على ذكر ذلك يحتاجون إلى مساعدتهم في إعداد الغداء!\n\"أنت تستحق حقًا عندما تصبح الحياة في المدينة ، وأنت تعمل بجد ، ومع ذلك تجد الوقت لاستغرق بعض الوقت للاهتمام والاحترام!\" الكلمات لا تقل شيئا!\nفي بعض الأحيان ننسى"}
{"prompt": "يواجه المراهق الذي يقود الترام في ملبورن المزيد من التهم | الصين", "response": "أسبوعي\n05/18/2017 13:33:24\nقد يرفع مراهق من ستة عشر عاماً من أعين جمهور كبير في العالم كمسألة - بأي طريقة ستبقى في الأربعينيات من القرن الماضي ، وكيف ستذهب حياته - ولكن لهذا المراهق السبع من ملبورن في أستراليا في مايو 9 وحصل على تهنئة خاصة للعالم هو نفسه المالك الترام في العاصمة الناشئة ، قد يشعر بعدم الارتياح في المستقبل بينما يفكر بشدة في الحلول التي ستفعل واجه الأمر في التحرك نحو المستقبل على هذا المسار في حياة العمل.\nفي حين أن هذا المراهق الشاب ، الذي يبلغ من العمر ستة وعشرين عامًا فقط ، ينام مثل معظم أفراد المجتمع في ذلك البلد ، استيقظ جاره كيلي كوردي-هولي."}
{"prompt": "WESC Baseball Red T-Shirt في Zumiez: PDP\nو", "response": "صعد على جهاز Hai Jacobut واصطف خلف كريستوفر بيكهام ، ديميان ليا ، ديفيد بيترسون ، تشون لامونثين وبن هوارد ، ليكونوا جزءًا من فريق WESC Strike! يشتمل قميص البيسبول الأحمر على جيب الخصر مع غرز على شكل نجمة من داخل كفن مظلم ، وأحرف كبيرة مكتوبة في البلاط ، والخلفية بلون أحمر حيوي. خذ ركبة على الأرض وتعرف على الأذى بقميص يختلف عن بقية قمصان pispul. إن تصميم هذا القميص مخصص فقط لعشاق WESC ومصنوع من polyesere الذي يتنفس ويقبل الأوساخ والتكامل غير المهمة لتسهيل عملية التفكك أثناء وضعها على الرأس أو في البداية والرجل خلف الآخر ووالدها"}
{"prompt": "تطلق المدفوعات عبر الوطنية PI ، التكامل المثالي ، جديد و", "response": "خطوة أخرى في سياق التنفيذ المستمر من أجل الاستدامة والقدرة التنافسية.\nإن الحالة المثالية للمدفوعات المتقاطعة ، والتي تفخر بتقليل اللجان على المستوى المصرفي بسعر 560 نقطة بأسعار الصرف ، تنشئ منصة مشتركة مع العديد من شركاء الدفع المحلي للخدمات المصرفية من الهاتف المحمول والأموال الإلكترونية ، مما يسمح بخصومات أكبر و توفير تدفقات المال. المشتركين على أساس ربطهم ، بالإضافة إلى خلق فرص جديدة للأعمال المصرفية الحالية والاستفادة ، من بين أمور أخرى.\nيعتمد نموذج الأعمال المبتكر على إيجاد توازن بين الحلول التي يتم تصويرها في التكلفة مقارنة بالمعاملات المفيدة مع استثمارات ضخمة في البنية التحتية التي تترجم إلى تكلفة أقل لكل علاج. هذا يعنى"}
{"prompt": "LostGame - Sonic Retro\nلفترة من الوقت بدأ في الإنتاج", "response": "، كانت Sega صارمة للغاية ، وطلبت أن يشير إلى \"Bird Bird\" (لحسن الحظ ، اسم \"Sonic Adventure\") لم يكن على جميع الأغطية ، لذلك كان هذا \"Sonic Retro\".\nالنهاية التي أرادت (Sega).\nمنذ اللحظة التي تمت فيها إضافة الكلمات إلى نهاية مغامرة Sonic ، كان (Sega) ، وخاصة من قبل Yoshida ، حريصة على البدء اتخذ المسوقون قرارًا بأن يجب تغيير عنوان لعبة \"Sonic Adventure\" للأشرطة ، وأن يتم تكرار نفس الرأي لبقية السلسلة. ومع ذلك ، كان يوشيدا يختلف"}
{"prompt": "The Harbour Pack - Local Supply \"، E.QuerySelectorAll (\" [[", "response": "\"الحاوية\" ، \"#div\"] ، \"div\" [# [[] ، \"div\" [class = \"حاوية-فلاص-رفع\"]] []. إنه يعطيني الأمرين: Array1 و Array2 ولكني أريد أن أضعه في صفيف كبير كما هو موضح أعلاه ، من Array1 [3] ، Array1 [6] ، Array1 [11] حصلنا عليه (2 ليس مشكلة مرة واحدة فقط إذا. 2) من Array2 [3] ، إلى Array2 [10] ، Array2 [17] يبدو الأمر كما لو أنه 2: 1 Raaio (3-17+1) ، وبالتالي ستكون نتيجة القائمة السوداء الجديدة مثل هذا: [43] [7] ... أو شيء من هذا القبيل مع رقم واحد\nكنت بعضًا من التحقق من الصحة للتحقق من صحة سلسلة من الأحرف التي يتم إدخالها من قبل المستخدم في المركز مثل مربع النص أو مربع النص الديناميكي صالح؟ هل هناك؟\nمثال: التحقق من صحة 1 ، 15"}
{"prompt": "وليام أ. لوك اقتباس | جمعية دعم الاضطرابات الهضمية\nوليام", "response": "A. انظر الدكتوراه والدكتوراه في الطب من جامعة تورنتو (1973) ، وهي نفس الجامعة حيث كان مؤلف الأطروحة زميلًا في الطب في كارنيجي وميلون ، وكان أستاذًا في كلية الطب ، وكان في معهد الأرز ، وفقا لطبيعة الكتاب. ليفينغ الحوت ، تم تعيينه مساعد مدير أكاديمية رايت في جامعة برينستون (1967-1982)\n.\nالفئات: الموضوعات ذات الصلة\n- 0 تعليقات - أضف رد:\nأضف تعليقًا\n10771 وجهات نظر من عدد زوار المقالة - 11773\nأخبار مماثلة\nدكتور نوري آل أوتايبي استشاري الأمراض وأمراض الكبد"}
{"prompt": "مكتب وسادة الكمبيوتر المحمول | كل التصميم المعاصر\nوسادة الكمبيوتر المحمول الحديثة", "response": "، أنيقة ومعاصرة ، مما يجعل مكتب عملك متنقلًا وجوالًا ، يعيدك الثقة في سحب أجهزة الكمبيوتر المحمولة للقيام بأي موضوع ، سواء كان ذلك أعمالًا فردية أو أعمالًا كبيرة. يتيح لك هذا المكتب رفع من سطح الأرض من 4.29 إلى 9 بوصات يوفر مساحة أكبر عند الكتابة والسلامة بشكل أفضل عند العمل على جهاز كمبيوتر لوحي عند المراقبة من زاوية الضغط الموجودة بجوار لوحة اللمس يوفر جزءًا مريحًا من موضوع أزرق\nوصف مواصفات الأبعاد وطرق الشحن:\nعرض الأبعاد 13 سم × الطول 27.5 سم × العمق 1 سم\nالادعاء متاح 6 ألوان من الطيور المختلفة والقهوة السوداء والشوكولاته وألفها"}
{"prompt": "وداع ، كوفي أنان: تراث رئيس الأمم المتحدة", "response": "الموضوع: وداع ، كوبي أنان: تراث رئيس الأمم المتحدة الاثنين 29 نوفمبر 2010 ، 7:24 مساءً ، يذكر الدبلوماسي الأبيض الطويل سورات الفاريا من العالم عندما تكثف الرياح مع رحيل رئيس الأمم المتحدة السابق. كان هذا الرجل الصادق غائبًا عن رؤية هذا العالم ، لكن ميراثه سيكون دائمًا في أماكن كثيرة ، في جميع أنحاء العالم.\nمواضيع ذات صلة ، رئيس أنان أنان فورمر يونايتد ، يعلن عن استقالته\nلقد كان طفلاً صغيراً ، خدعة صغيرة وفتسم من الكتب ، كان كل رجل عظيم مثالاً على أنان الكوبي ، وكان لديه هدف واضح ورأى شوقًا كبيرًا من أجل التغيير والعدالة من أجل تحسين حياتنا البشرية من أجل \"النجاح\" و عائلته. و"}
{"prompt": "السجاد أمريكا فيرونا أوشاك تأطير سجادة الأزهار\nالشركات الخارجية تدفع", "response": "فواتير الشراء المحلية للحصول على استثناءات جمركية من الحكومة\nعمان - أسامة ماسارا - قبل عامين\nAmman - Screen News - أكد مصدر حكومي ، مساء أمس ، أن وزارة الصناعة بدأت في تفويض 7 شركات خارجية لتقديم أحكام للشراء للحصول على استثناءات وإعفاءات تقتصر على بعض الشركات.\nوأضاف المصدر: \"يتم الحصول على الاستثناء الوحيد من قبل الشركات الأجنبية لتقديم قوانين الشراء المتعلقة بمشاريع ذات قيمة سخية ، والشركات التي تقدم الأحكام ليست ملزمة بمساهمة العمال.\nأما بالنسبة للاستثناءات ، فهي: \"الاستثناء في الإعفاء الجمركي للشركات الموجودة في الأردن بتمويل مقترض من خارج الأردن والأصل خارجها ويتم دفع قيمته للعمل"}
{"prompt": "الكلمات التي تنتهي في croprogression | الكلمات التي تنتهي في croprogression", "response": "الصفحة 1 - كلاليت دوتكوم\nالكلمة: التمرين الانتقالي 35\nالكلمة الوصفية الأولى في قائمة المفردات وفقا لانتقالية انتقالية: تمارين الانتقال\nموقع الجسم أثناء الحركة أو التحول - التنقل ، القصر (الاختلاف في التنقل) ، صب ، ترقية ، المطاردة. 17371\nالمصدر: 2288\nمصدره: نقل 508\nكيميائية\nالمواد الكيميائية: الطرف الممتد للحافة\nالبندقية: العمود في نموذج (نقطة تفتيش البرد)\nالبنك الثلاثي هو البعد التشغيلي\nالرصاص - العمل الجراحي ، al -naqfashi. الجراح - الشخص الذي ينحدر من العمل الجراحي. الجراح -"}
{"prompt": "استراتيجيات التسوق من أجل الخزانة المثالية - Tucson News Nowsite", "response": ". خذ العاج! احصل على صفقة كبيرة في الملابس والإلكترونيات للأجهزة الصغيرة التي تشتريها بالفعل والمتطلبات اليومية. أيضا ، الإنفاق بالدولار كبير بعد ندرة. من خلال الاستراتيجيات التالية ، سوف نستخدم لحظات الخصم الخاصة بك بسهولة في مكان آخر.\nيمكن خلافها للأشياء غير المهمة قبل الحصول عليها في ممرك في الجدول الأسبوعي. يمكنك توفير المزيد عند استخدام أيام الخصم ودفع دولارات وأوقات أقل للتعامل معها. لكن فقط"}
{"prompt": "appnana.com/woc- Brawls Stars Hack- Gems Unlimited", "response": "لا استطلاع لا كلمة مرور (iOS - Android)\nBrawl Stars Mod APK V8.70.6 - iOS Android\nBrawl Stars Mod APK (أحدث إصدار وأحجار غير محدودة مع مجاني عبر الإنترنت) هي كتلة رائعة طورتها SuperCell. إنه يأتي من صانعي فئة الطبقة والفئة Royale. هذا النشاط الأجيال الجديدة في وجه وجهك و posibies لا نهاية لها لعقلك. ستعمل بجد لتحقيق مهمتك من خلال تصوير الأعداء ، قم بتنزيل مسار طويل! يجب أن تجمع EN إذا فشلت ، فقد تكون خارج كل صحتك ، ثم تفقد كل شيء. هوفر ، لديك خيارات للشفاء هنا يأتي هذا بتكلفة. يمكنك من أي وقت مضى إسقاط بعض الأحجار الكريمة لشفاء صحة شخصيتك أو إعطاء القوة من الخصم الذي تم ترحيله. كلا الخيارين يأتي مع حد. على سبيل المثال ، يمكنك الولايات المتحدة للشفاء عدة مرات"}
{"prompt": "ألبومات موسيقى خالية من الملوك بالحيوية\nموسيقى خالية من الملوك »", "response": "\"نيلوفر يرتدي اللون الأخضر\nالألبومات: نحن جزء منه ، ليس لدينا ذلك ، ونحن لا نعتبر طلاب الموسيقيين الآخرين!\nكما لو أن كل من يحتضن قلمًا ، ويلعب إبداعًا للتخرج ، يقوم هذا القلم لاستخراج الكلمات ، حتى تقول: \"لا أريد أن أكتب عن هذا الموضوع بعد الآن .. وسأبقي كلامي بعيدًا عنه! \"\nجميع الأعلام ، التي لا تريد أن تكون من بين قضايا الأدب ، تتحدث عن جوانب أخرى من الحياة ، وأن الأدب (إذا كان تالفًا) هو من المواد! وهم يتصورون هذا \"المشروع\" الحديث ، الذي لم يمتلكوه في جرعات كاملة ودون إيجابيات محدودة!\nوهكذا ، ص"}
{"prompt": "سواء كان صديقك الغذائي هو طباخ منزلي ، بيكر ،", "response": "أو رجل حر ، يمكن أن تصبح أي كعك عيد ميلاد طبق عيد ميلاد أو معجنات في وعاء ، وبالتالي يقدم لك شكرًا كبيرًا هذا العام! سواء كنت من محبي Apple أو Steel أو Currots أو غيرها ، يمكن للجميع الاستمتاع بها في نوفمبر مع هذه الحانات اللذيذة ووجبة خفيفة رائعة تحكي قصة طعامك. اجعلنا بعض خلط التوابل لمعرفة ما يمكنك صنعه!\nيتعلم جميع الطهاة السحريون ما الذي يحدث مع أي شيء ، وعادة ما يكون القالب لطيفًا جدًا في الجمع. إليك واحدة لتحويل الجزء السفلي من إعداد الخط لبدء العام بطعم رائع ، وربما بعض الذكريات أيضًا! هذه الكعكة رائعة لشهر نوفمبر بتاريخها الجميل ، كما يصنع"}
{"prompt": "Batiste Strength & Shine Dry Shampoo 120g\nقوة باتيست &", "response": "الشمع الجاف 12 في 100 مل للمكياج الغامض.\nالنوع: الشمع\nالسلطة - تجريد 12 في 105 مل مشط. مراجعة الأظافر متوفرة في 5 ألوان و 3 أحجام مختلفة لتناسب الأحذية والاحتفالات المناسبة. يمكنك ارتداء قبة أو مسحوق متعدد النصوص ومثير للاهتمام. حدد مجموعة الأحذية الخاصة بك للحصول على تطبيق مناسب. تم تخفيض التكنولوجيا المصممة في ألمانيا إلى حجم صغير ، مما سيتيح لك الحصول على قوس كعب مثالي. كل مخزون مختلف من المشط الذي اخترته. دفعة كيت ريمي برادر 50 مل. مرطب للمظهر الطبيعي ، المعزز ، لإعطاء ج"}
{"prompt": "Thurstonblog (C2009-): نموذجي من ترامب- افعل كل شيء", "response": "كما هو!\nمجهول 13 نوفمبر 2013 5:43 مساءً\nأول شيء هو حرية التعبير والشيء الثاني هو أن سخرية المقدس ممنوع ، لكن هذا الموقف في العالم العربي يعاقب عليه العقوبات التي لم يتم تقليلها ... ؟؟؟؟ إذن من تضع الحروب ؟؟؟ إنه ليس على السلف في كتبك ، يا رب ، ولكن من خلال دماء أطفالك الذين قتلوا على أيدي المساجد أو قتلهم على أيدي الإرهابيين ، وليس إلى \"المحاضرات\" أو \"كبيرة\" أو لا كافية إلى العظيمة صلاة غائبة لتخليصنا من الخطاة.\nلم يتم تحديد S 13 ديسمبر ، 28 ، 2007 2:24 أنت تركي"}
{"prompt": "قالب ملف قطع الورق - SVG FCM PDF -", "response": "قالب تصميم الشهادة\n252 4.9\nتنزيل التصميم\nمجموعة من القوالب\nنعم ، أريد تنبيه أي تحديثات جديدة ، رسالة بريد إلكتروني مسجلة\nأرغب في حذف تحفظاتي الخاصة من مجموعة قوالب مزيد من المعلومات\nأقبل الشروط والأحجام والإرشادات في استخدامها\nقالب الصفحة الرئيسية / الكود\nالتنزيلات: 135237\nحر\nغير مستكشف\nالقانون: 252\n1 الفستق.\n2 فستان من الأنسجة الزرقاء المتحولة مع زينة رائعة\n3 قفازات وردية\n4 سنوات\n5 بطاقة زفاف"}
{"prompt": "Crazy Woman Galaxy S8 Case للبيع من قبل سارة إيجر", "response": "، طبعة محدودة\nسارة إيغجر ، مغامرات المرأة المجنونة ، هذه الجماعات. غرفة الهاتف المحمول.\nلوحة ZOAF هي هواية ، وهذه مجنونة! طبعة غير محدودة ، أنا مساحة محددة. الهاتف الضروري معقم أو متصل باستمرار بالرسوم المسبقة - كما ترى في الصور - تمامًا مثل أي غرفة أخرى. مزيج الأنسجة الحامل مسطح مع نقش 3 -Arting 3 -Art. شكل حالة الجلد هذه مناسبة لهاتفك المثالي ، مع بعضكم قد يكتشف أنه موضة أيضًا! لا أحد يستطيع أن يخبرها كيف ترتديها - إلا إذا كنت مجنونا! البيع من SIBI ، يمكنك استرداد سعر التكاليف الأصلية إذا"}
{"prompt": "شراء HOOVER 8KG 1500RPM A +++-10 ٪ غسالة بيضاء |", "response": "Amazon.com 235293\nالنوع: غسالات عالية السعة. مررت. الحجم: 8 كجم. السرعة القصوى: 1530 أرضية/ دقيقة. دورة الغسيل: كبيرة ، المنزل ، المنزل ، ساعة سعيدة. ميزة التكثيف الإضافية ، ثلاث مراحل من التجفيف ، مسار الخنق المنقى ، وضع الترشيح المتقدم ، وضع ليلة التبريد ، الشاشة الرقمية مع زر التنقل ، زجاج الخندق الأمامي ، خط الخصر المحمول القابل للإزالة ، الجدولة ، 13 برنامج الغسيل ، التحكم في اللمس ، إشارة إنذار الوقت. اللون: أبيض. 5 سنوات ضمان. متوافق مع شبكة الكهرباء الرئيسية 220/240 فولت -50/ 60 هرتز"}
{"prompt": "عرض المعلم >> ... أحب سماع مستقبلهم", "response": ".. ما زلنا الفن\nفي أكتوبر الماضي ، عقد مؤتمر\n(تعزيز التعليم والابتكار برؤية ضمان نوعية)\nبحضور 600 قيادة تعليمية ومعلم ومسؤولون\nالجودة والجودة والممثلين للقطاعات التعليمية على مستوى البلاد ووكلاء الوزارة ووسائل الإعلام والمعلمين ، سألنا عددًا من القادة والمعلمين التعليمية عن رؤى وزارة التعليم فيما يتعلق بتطوير إبداع الطلاب ، و وهكذا أجرينا حوار الطرد: Nasiriyah ، السنة الأولى والثانية - Hala al -Idrisi: لا يوجد شيء أسميه تطوير الخالق الذي لم يسمعه الطالب من هذا الرياضيات وغيرها. لم تكن هناك مبادرة للحديث عن هذا الهدف. على الرغم من وجود ثورة 25 يناير"}
{"prompt": "مساعد الرقمية والمحتوى\nتغلق الطلبات: 08 أكتوبر 2019", "response": "13:33\nوقت الدورة: 2442.5 ساعة (880 يومًا)\nاللغة الرسمية: باللغة العربية الكلاسيكية - يتداخل الأستاذ في نهاية الفصول الدراسية مع طلاب الاختبار لاتخاذ هذه الخطوات ، ومراجعة المعلومات\nمكونات الشخصية الإسلامية: في رحمة محمد ، باركه الله هو وعائلته ، وهو نموذج يحتذى به\nعدد الساعات/ الدورة: 22\nالكلمات ذات الصلة بالكلام: مراكز إدارة الوقت ، مركز العمل ، العمل الجاد والعمل النبيل ، الإيمان بالمبدع ، العلم الحكيم\nمحمد محمد السائد محمد بن موني محمد عثمان عبد القادر\nالأهداف المقصودة: واحدة من أهم فوائد تدريب الدراسات الأكاديمية هي تسهيل التزام الموظفين بخصومات وقتهم ، ولزيادة ما قد يشكل حظرًا نفسيًا فيما يتعلق"}
{"prompt": "CelebrityTweet! - Soulja Boy souljaboy هي في بلدي DM", "response": "@eazy.estiest http://bit.ly/kpizr\nالخبر الرئيسي للأخبار\nأنت تشاهد كيف يتفاعل Twitter مع تحديثات الأخبار الرئيسية في الوقت الفعلي ، ويعرض أول نتائج رسمية للتصويت في 5 أكتوبر: مايك بنيامين كيفينغتون \"المتحدث الرسمي للهاتف\" ، ما هو وضع هذا العالم بدونه؟ بوب ديلان على وشك التحدث عن فيلم عن زواجه وطلاق المشاهير والعالم\nتعرف على المزيد حول: #twitter و #socialmedia أرسلت يوم الثلاثاء 09 أكتوبر 2012 - 1:37 موسم تصنيف في الثقافة والتكنولوجيا\nالعلامات التجارية المرجعية على Digg |\nأضف هذا إلى Diigo مع رابط"}
{"prompt": "VCA2615: تصفية VCA2615 HP\nرقم الجزء: VCA2615 VCA2615 الوصف", "response": ": وضع عرض أكبر\nVCA2401 VBA27-30 الشعور\nVCA0776\nVSA1616 تورم المسمار في الضوء ، لوحات شفافة من السيليكا (6640). تعمل أنظمة التوسع كمرشح عكسي لتحسين جودة الإشارة.\nVSA22-13 الستائر الحرفية\nVSA52-1M آلة تنقية غشاء السيليكا\nVSAA-12 أنظمة تنقية الطور\nVSAAP-28U تعزيز الخط المستقيم\nنظام تنقية المرحلة الثلاثية VSAAR-2U\nVSA"}
{"prompt": "بيع منزلك أو نشتريه!\nهذا مالي", "response": "وسأفعل ما أردت مرافقتك. الاثنين ، 17 أبريل ، 2017 ، بدءًا من المثال السابق ، لا يحد الفني من الجهود المبذولة لحل التغيير والابتكار في الأعمال الفنية فقط ، ولكن لجميع أعماله حتى التسلسل الملموس ، والتي قد ترغب في القول أن السفن من هذه العناصر المركبة التي تشكل الهيكل الرسمي للمادة الإلزامية والإقليمية والعباسيد والرسوبية وكل تلك الروح وكل تلك السلالات الشيطانية الأنيقة والخيرية. لكن الرجل يرفض العقد مع مالكه ويحلم بقضية أكبر ، وفك تشفيره من هذا المشهد ويقلل من الفساد السياسي الذي يملأه الأب الروحي في فيلم \"The Wind of Carthage\"."}
{"prompt": "إطلاق القوارب في ميناء روتشستر لإعادة فتح يوم الجمعة -", "response": "أخبار الصين والشرق الأوسط الأخبار السينمائية\nالسبت 28 يوليو 2012 في 09:48\nفي خطوة ، أول من قام بإحياء صناعة قوارب التجديف في روتشاستر ، أنفق مجلس المدينة 38 مليون دولار لإعادة تشغيل الميناء بعد السنوات المضطربة الماضية. تم تنفيذ أعمال التجديد على ميناء Rennessance قبل عام على الرغم من عدم وجود مشروع تجديد رسمي من قبل المجلس ، استجابةً لضغط القوارب المحلية التي عانت من قوارب الصعوبة \"يوفر خط النقل الجديد طولًا أكبر من القوارب في منطقة مارينا التي تواجه طريق كودا \". قال إن هناك مشكلة في"}
{"prompt": "شواغل بوفيت الصحية على عقول المستثمر\n25 يوليو 2012", "response": "9:08 صباحا\nيمنح تجديد التداول في مصر المستثمرين لسانًا جديدًا ينطقون من خلاله بغياب العقل وتكهنه في ضوء مصادرهم وفهمهم\nبعد التوقف المتكرر طوال الأيام المتعاقبة وقبل مفاجأة زاماليك وتراجعه لليوم الثامن والعشرين مع شباب الحرارة في معسكر السياحة في المجموعة الآل في الراهيلي وتصرينا المصري البازيلي ، المصري البازيلي ، ، الذي كان مستعدًا لتقييد ابن عم الكبا من ضمانات البعوض ، لم تجادل الشروط بالظروف والمعايير التي قررتها منذ العصور الغابة ، لاستضافة كاكا المحترف اليوناني مع عودته إلى النذر بعد نهاية إجازتها السنوية من بلد الفواكه والسفر"}
{"prompt": "مجانا تايلاند التصنيف فيلا ساتورن كوندو\nمصممة بشكل جيد جدا و", "response": "حديد فيلا في تاي بوابة إلى شاطئ سوتورو\nالإشغال العام: 2017\nأعلى الطابق العلوي. العديد من المساحات الكبيرة. إنه يتميز بتصميم جيد للغاية ويتم اختيار الأدوات الحديثة في جميع أنحاء المنزل\nالموقع: Tenasuk ، Bnhai\nالوصف: منزل كبير وحديث للغاية\nالموقع: تياناسوك - بانهاي\nThensuka - Satorn: يقع حوالي 1/2 كـ Msituian -East: يقع Steam Stone على بعد حوالي 3/4 كم سيرًا على الأقدام\nمجالس المدينة (البلديات): زحل ومونغكوت ساووانا الطاقة: 17380 واط\nالسلوك الكهربائي الأسبوعي: 291 جنيهًا إسترلينيًا (كوخ استهلاك الضرائب"}
{"prompt": "أنابيب الهلام الكهربائي المائي 16 - الصحة - الصحة - الصحة", "response": "Maskat الجسدي والعقلي والجمال و Escreen من الأردن\nبقلم أم عبد الله ، 17 مايو في الصحة - الصحة\nالوصف والعلاج وأدوية المرض\n52،713 شؤون/ساعة\nبواسطة m_m_a al -gharibi ، 8 أبريل في الصحة - السلامة والكارتينا في الوقت نفسه\nالصحة - الصحة ،\nبواسطة أم عبد الله\n13 العمليات القياسية\n41 عمليات Artiga\n61 عمليات ARTG\n77 العمليات الإريترية\n37 ARTG عمليات\nبقلم أميرو ألوماري\n37 ARTG عملية ، و 67 هزات!\n11 عملية\n110 عمليات Arrarten\nالعلاج ، الطب النفسي والاضطرابات"}
{"prompt": "وظائف PayPal - محلل المخاطر 3 في شنغهاي ، الصين", "response": "5 وظائف 222 MBILES NETWORK 3 ذبح المذبحة 3 تفكير التصميم 3 تطبيق تطبيق في المملكة المتحدة.\nنحن نعمل على جميع الأنواع\nتكنولوجيا التنسيق الجديدة: التنبؤ بجهاز الاتصال اللاسلكي: الشبكات\nشبكات alawite والشبكات الملوثة الروابط المحيطية: الانصهار / التحضير\nنحن نستعد للموارد\nدعم تطبيقات الهاتف المحمول\nحلول تنمية الموارد البشرية\nتحقق من صحتها وتوظيفها وحفرها\nنستخدم تطبيقات مراكز البيانات\nالوظائف الرئيسية: 1) وظيفة المحاسب (الدفعة):\nتطوير تقارير المحاسبة الدولية والتقارير وميزات المعلومات المالية لأنشطة التوظيف والتعويضات والمزايا والتكاليف ، والاستحواذ على النقد ، والمركز المالي ، والديون"}
{"prompt": "\"أنشأت ليا شابيرا و في فيكتوريا دوك الوصفة النهائية", "response": "للكتابة العظيمة \"\nيوهان هولت صحفي أسترالي كتب سيرة السجل التاريخي\nجون باتريك ، كوبور ، مايو ، نوك\nالمؤلفون والمخرج مايكل كيربي والمؤلف جون بوينغون كاواي 2008 ، حول بدايات الأديان والحركات الدينية في الصين وأستراليا وجزر سليمان وما وراء الأفعال والمصالح البشرية\n\"سيوج بيشين\"\nالسيد جوزيف\nسيرهان لي ظاهرة ، ساركس هازاري\nالقراءة عن الانتقال إلى المزيد من الكتابة جريئة من أجل التغيير - البطل - م"}
{"prompt": "Chaitanya Kumar Vummethala: مطلوب - متدربون في الإدارة لفالويلابس\nمشاركة", "response": "من https://www.linkedin.com/ pulse/want- management-interns-at-wellesly https: // www .facebook.com/groups/580210174163893/؟ 187474060113717361 -1 على Instagram https://instagram.com /Welsleylguys /؟ إلينه ، 22 ؟؟ 46587690494560974440 -1 على Twitter https: // twitter. com /Welleslegigis؟\nارتباط http: // bit. LY/ 2PL1QW3\nأرسلت بواسطة Chaitanya Kumar Vummetta في الساعة 2:42 مساءً Allabels: Wellesley ، Welley ، Philadelphia ، Law ، Pennsylvania ، BP Spesblaba -"}
{"prompt": "Vikki VI Classic Royal Blue Long Kimono Jacket - PassBydesign.", "response": "كوم\n- العلامة التجارية: passbydesigned\nمتاح على الطلب المسبق فقط | ألعاب التوصيل المجانية | من إنجلترا\nالوصف: سترة كيمونو الملكية الكلاسيكية الأزرق تأتي مع 3/4 نلاقة ، تنحنح طويل الورك وجيوب جانبية عميقة. ارتدها ضيقة أو فضفاضة أو كرأس مفتوح - وهو مناسب إلى حد ما ولكنه متوفر أيضًا بأحجام ضيقة عند الطلب - لإلقاء نظرة أكثر اختيارية مع أطراف طويلة بدلاً من الأزرار والضرب إذا لم تكن ستبقى في تلمس الملابس الخارجية التي غالباً ما تستخدم في الوقت الحالي ، ولكن ستضيف أسلوبًا أنثويًا في وقت الليل. خذ شيئًا عمليًا معك للأحداث .. إنه مجرد بارد جدًا .. دون حل الوسط هذه العنصر الأساسي الذي يلزم جيدًا هذه الأيام: على الأقل في هذه المواسم. اجعل اختيارك بين الطول القصير أو الكامل ، مع أي أزرار أو تثبيت ، طية صراخ Frinch التقليدية أو مثل Pichord ..! إضافة أو إزالة الأزرار إذا رغبت"}
{"prompt": "كيف تهتم بحشبك - Hermes Outlet Pro", "response": "متجر المتجر على الإنترنت\nHermes Brid Price Sale Outlet & Best Remlica Belts Online\nمشاهدة: 28 29\nكيفية تفويت 2 أغسطس 2017 بواسطة: المسؤول فئة: لا توجد تعليقات غير مصنف\nلم يعتذروا له عن الوقوع في حبه في كل مرة يكون فيها وفدًا للإعجاب بها\nمع العلم أن التهرب من ذلك هو الشخص الذي لديه بحق الجحيم ، لكن الرغبة التي تملأ جوفاءها هي المضي قدم يمكن أن تبقى في هذه النقطة المغادرة. من حاول منعها من الوصول إلي بطرق مختلفة ، عندما اكتشفت ذلك ، اعترفت بالعديد من الأشياء التي تم إخفاؤها\nلا"}
{"prompt": "بعض الأفكار للبستنة حول الاستحمام الساخن - التفاصيل", "response": "الجزء الداخلي من الممر الجاف والمراوح في منطقة الاستخدام بنعم ، وهو يحمل درجات حرارة عالية. على عكس تلك الألوة الأنيقة المزروعة على جانب الشارع ، يمكن أن تكون مروحة مع تمييز وأشجار لا تنسى من النباتات الحساسة التي تزدهر أو تموت قريبًا. هذا الجزء الزخرفي يأخذ مظهره من المناظر الطبيعية في الجنوب القديم.\nالشاطئ - البحر الأبيض المتوسط ​​هو على بعد كيلومترين من هنا ، ولكن حتى لو لم يستحم مرة واحدة في الصيف ، فإن الجو الدافئ هنا يمنحك شعورًا بالعطلات. يمكنك استقرار وتذوق النكهة العطرية لـ \"كريم الزبيب\" الذي يشعر بالتعفن عندما تظهر من الزهور البرية المحمصة أو المزروعة في حدائق خضار جميلة. النباتات المزدوجة هنا"}
{"prompt": "Nike Free 3.0 Running Brown Shoes [178] - 59.56 دولار", "response": "229.50 دولار\nمتعلق ب\nالعملاء الذين غارقوا هذا العيوب أحب ...\nالعلامات التجارية للرجال من نايك ، نايك الرجال\nتقرأ Nike Free 30 Home Brown Home ►\nأنت تقرأ الآن: الرغبة في القدم ، النموذج ، الجاسوس ، الأحذية الرياضية ، الاندفاع ، نعمة التطبيق: Dingu Shoes هي خزانة سرية لندبات Cruenite. هذا هو الشيء المثالي لتخفيف الألم والحكة والأقدام الحسية. ابحث عن ملف تعريف الارتباط البسيط لهذا الصخرة يجعل الاسترداد ممتعًا! التطبيقات الثلاثة الأخرى هي تطبيق قوي للغاية في جميع أنحاء العالم"}
{"prompt": "2POUNDS SWORDFISH شرائح اللحم\n2 ملعقة سباحة العسل أو السكر البني\n3TBSP شقة", "response": "يستخرج\n1.1 أكواب من صلصة الصويا الفارغة الصوديوم (بما في ذلك 3 نستخدمها كغطاء)\n5 ملعقة صغيرة من الملح\n25 ملعقة كبيرة من الفلفل الأرضي\nمن 6 إلى 9 حلقات البصل الأخضر ، قطع\n10 فصوص ثوم مقشر (يمكنك استخدام حبة واحدة فقط) إذا كنت لا تحب الثوم المقرمش\nامزج العجينة: في كوب واحد من كوب الزجاجة ، وخلط شرائح السمك ، والزبدة ، وشراب القيقب ، والعسل ، والملح ، والفلفل ، ومزيج المستخلص ، ومعجون الصويا ، واستخراج اللوز ، والليمون ، والنبيذ الأبيض ، والثوم والبصل الأخضر.\nتغطية وإعطاء الجلد قليلاً لإعداد الجلد والضربة: تغطية البطن"}
{"prompt": "كيفية الجذر Asus Zenpad 3 8.0 Z581KL | guideroot", "response": "كيف نفعل جذرًا لجهاز Book Linux I -و G1\n29 أغسطس 2017 من قبل المسؤول مع عدم وجود تعليق. نحن نعمل باستمرار لتوفير حلول للأجهزة الأمريكية في مجال الجذر ، والجهاز الأمريكي من صمام التحكم في الحرارة لجهاز Linux Dubai والجهاز الأرضي من الأجهزة لانتشار في العديد من الأسواق المختلفة ومع التطوير الدائم لعملية الجذر وتدريبنا على استخدام بعض البرامج والتطبيقات لتطوير عمليات Routotri مع الأخبار مع مؤشر سيتم إصدار شركة أمريكية بعد ... قراءة المزيد →\nنعمل بشكل كبير لتوفير حل لبرنامج الجذر كما كان في البداية ثم نستخدم الجذور مع أحد تطبيقات XPOSTROOT. قم بتنزيل البرنامج أو التثبيت"}
{"prompt": "Blundstone Work Boots 792 ، سلامة إصبع القدم الصلب الدانتيل ،", "response": "Pepink Litts Black Shop الآن بأفضل سعر في المملكة العربية السعودية Souq\n8831101573112730645976 | 272117154 | 271677806 | 217135774 | 211413115 | 228404183 | 227112233 | 173137 754 | 101132317 | 111170133 | 215511833 | 883280143 | 181231867 | 188730446 | 115571108 | 113331113 | 110631"}
{"prompt": "شراء الغطاء الخلفي الأنيق Oppo F3 مع غطاء خلفي السيليكون", "response": "Tabu ضد Shocks Phone Hook حامل - اشتر حالة فاخرة فاخرة من الهاتف المزدوج المقاومة للمياه\nالعلامة التجارية: ekeyinghurt وظيفة: التركيز في الضوء الخفي ؛ وسادة العزل المائي. وسادة مكافحة\nتوافق العلامة التجارية: جميع samsung iphone oppo vivo oppoho huawei meizu letvu alcatel tecno lg wiko gione redmi nokia mi honor xiaomi huawei huawei honor lenovo iqos huami oppo sams sony Qaly huawei mate mate iphone huaw. Asus oppo TPS"}
{"prompt": "Pilates Foot Corrector Durham NC - Pilates Equipment ، Durham NC", "response": "بيلاتيس هو شكل من أشكال التمرين الذي يحسن القوة والقدرة على الثني. تستخدم هذه الطريقة حركات جسم محددة تستفيد من الجاذبية والطبيعة الطبيعية التي تسببت في استعادة التوازن ، بينما في الوقت نفسه ، قم بتنغيم موسيل وتحسين التوازن والموقف. كثير من الناس لنا يرجع إلى مستوياتها في تقليل التوتر من عضلات الخلفية. إنه Imperoves تصحيح العمود الفقري بالإضافة إلى المساعدة في تخفيف الإجراءات في الركبة أو الكتفين التي تتنقل من خلال الموقف السيئ وساعات طويلة من الجلوس. تعمل تقنيات التمرين أيضًا في المساعدة في موازنة المفاصل وفي تحسين القوة الشاملة. معدات Pilates هي الأدوات التي ستستخدمها أثناء الجلسة. تساعد معدات Pilates في تحقيق السيطرة المناسبة والوعي في مسكات اللياقة البدنية. أنت أكثر وعياً وتعرف بالضبط ما تحتاجه مسللك أثناء التمرين حتى تتمكن من الاستمرار في التحرك مع التقنيات من أدوات طلب طلبها.\nهناك عروض: ما يجعل بيلاتيس فريدة من نوعها هو أن جميع enxeses تبدأ في أ"}
{"prompt": "0 West Main Street ، Waverly ، TN 37185 (MLS #", "response": "B040411)\nمنزل فسيح Beutiful الذي كان على موقع Shover Manor Show. كانت الأرض Ansred وجاهزة لمالك جديد للبدء من جديد ووضع المناظر الطبيعية الخاصة به! يتميز هذا المنزل بميزات تصميم مخصصة Severral بما في ذلك موقد الباب المزدوج. يقع ليس بعيدًا عن منطقة التنزيل التاريخية.\n -11/19/2018 11:01 AM PST -\n* يتطلب\nالرجاء إدخال المعلومات التالية\n*= مطلوب *الاسم: *عنوان البريد الإلكتروني: الهاتف (بما في ذلك المنطقة/المدينة): هل يمكننا الاتصال بك على عنوان بريدك الإلكتروني؟ *تحقق \"نعم\". *تحقق: \"نعم\"\nملاحظة: مطلوب حقول الرسائل ( *).\nشكرًا لك!\n1/7\nتفاصيل\nالحالة: نشط تحت التعاقد\nبني: 0\nحمام السباحة: لا حوض سباحة\nوصف لوت:\nرووف: آخر\nالقنب/"}
{"prompt": "الجميع يتساءل عن نوع العلاقة التي لدينا:", "response": "طالما كانت محبوبة ، وكنت أحميها منذ الطفولة ، لذلك أعتقد أن لدينا عائلة على روابط الأسرة\nإنهم ليسوا فقط طغاة ، لكنهم يعانون من اضطراب الوسواس المنسق في رؤية زوجاتهم كمشرفين ، وأن متابعتهم دائمًا ، ومنعهم من الخروج بمفردهم ، حتى للحظة ، لإكمال نظامهم. أو تظل مرتبطة بالموت!\nإنه أرماندو دي كولين ، الفائز بجائزة نوبل ، وهو قاموس لغوي ورائي من بربادوس وعضو في مجلس إدارة جمعية كلمة أوسوبية"}
{"prompt": "Dawes | صوت القرية\nالخروج من الفوضى السابقة", "response": "تم طرح السؤال حول دور المؤسسة المؤسسية الوطنية في تحسين الاقتصاد مع ضرورة إعادة الاندماج التي تحركت خلال الفترة الانتقالية السابقة ، ولكن مع قوة أكبر وأهلية كبيرة لتحقيق ما كان يأمل في هذه المرحلة في بناء الخريطة الوطنية التي تحافظ على الوحدة والسيادة واستقلال البلاد ،\nالدكتور سمير أحمد غونيم 8/28/2011\nإذا تعمقنا وجهة نظر تحليلية للنظام الاقتصادي في مصر ، فسنفهم من هذا الرأي أن الهياكل الاقتصادية التي تبقي النظام الاقتصادي المصري في الخارج وخالية من المكونات الاجتماعية والمؤسسية الرئيسية لتحقيق نجاح وتحسين عجلة التنمية والإنتاج في مصر هو أن النظام الوطني المصري يخرج تمامًا من أزمةه الأخيرة ويتحول إلى النظام المالي والنقدي والأجهزة al -adrace للوضع الأمثل والمماثل في التنمية"}
{"prompt": "اضغط على الصور | متحف وليام بنتون للفنون\nسبتمبر", "response": "3 ، 2017 - 28 يونيو ، 220013 يعرض معرضًا جديدًا\nالسابق: Amy Winhaimer في مجلة Politico التالية: The Flavors Park هي ميزة\nحدث ، متحف ، فنون ، فنانو جسم الإنسان\n3 ديسمبر ، اختبار اختبار لاختبار تاريخ اليوم الاختبارات الترفيهية\n2831 فبراير\nيونيو 2392 أكتوبر 88224\nإجمالي الزيارات: 4689298 زيارات\nاقرأ جميع تغريدات Twitter التي تمت كتابتها في 20 مايو.\nابحث عن الكلمات الرئيسية: تعرف على المزيد ... تاريخنا الحديث في 60 ثانية من Google"}
{"prompt": "http://www.airliners.net/search/photo.search؟id=0829286", "response": "807\nوالدتي ، التي أصرت دائمًا على أنه عندما كنت في العشرات المبكرة ، أخبرتها أنه عندما كنت رائعًا ، كنت مرتبطًا لأكون طيارًا. لقد ذهبت إلى نيو Zeland فقط لأنني عملت في مزرعة حيث يحصل كل من يحصل على أموالهم للتعويض عن وضع علامة في اتجاه واحد إلى نيوزيلندا. إنني لن أبقى في البلاد ، ولكن لتراجع الولايات المتحدة الأمريكية ، وحيرة في يوم من الأيام إلى الخطوط الجوية المتحدة مرة أخرى ، لا يزال لغزا ... لأنني لم أذهب إلى نيوزيلندا أبدًا - ذهبت إلى ألمانيا بدلاً من ذلك ، ثم بقيت في إيطاليا حتى لو حصلت على وظيفة وشهادة هيكل الطائرة وترخيص مهندس شركات الطيران (لكل من شهادة Eurobean أو EASA وكذلك مركز الولايات المتحدة الأمريكية كمراكز ميكانيكية ونظام - وبالتالي تحلق مع لوفتهانزا إلى ألمانيا للوصول"}
{"prompt": "ملكية ليكسينغتون الاستثمارية #159140 - 100،796 دولار الأسهم\nمغرفة", "response": "اختيار\nقاعدة\nالبيانات المقدمة من هذا الإفصاح وفقًا لقانون الملكية للشركات (13/720/476) ، إلى جانب قانون شركات رأس المال والاستثمار (17/430/748) ، إلى جانب المادة (1) من مجلس الوزراء المرسوم رقم (1176) ؛ في يونيو العشرين -الموند ، Agnathimber 2020 ، ويتم تغطيته في العدد (17) من التوجيهات الرسمية.\nمن حيث الأسهم المتداولة في سوق تدفق دعم السوق (QSE) ، لم تعد بقية أسهم الشركة متاحة للتداول في مساكن الكمية المحددة لبيع الشركة الأولى.\nوفقًا لقرار المجلس المشار إليه أعلاه ، في الثاني عشر من أكتوبر 2017 ، لتشكيل كيان"}
{"prompt": "ما هو Hyperemesis Gravidarum؟ | الوالدين المكافآت ما هو", "response": "Hypermisis Gravidarum؟\nحرق الأوردة الحمضية ، الدوالي في المريء والتخثر الأرجواني وعدم الإنتاج للدم ، وسادات النبيذ ، والغثيان الصارخ والقيء الشديد- بعض أعراض الجاذبية الغامضة (HG)\nهناك بعض التشخيص الذي يجب القيام به قبل التشخيص ، ويسمى ذلك باستثناء بعض الحالات الأخرى التي يمكن أن تكون مشابهة للري والغثيان. يجب التحقيق في جسمها أثناء الحمل الذي يعاني من الغثيان من أجل تشخيص الأحماض المعدنية والقيء. يجب تقديم زوج من خدمات التصوير الفوتوغرافي التي تؤكد العدوى بمعرفته بالمشكلة قبل البدء في علاج المرض للمرض. قد لا تحتاج إلى التصوير أثناء الحمل ، لكنهم يصورون الكبد لمعرفة ذلك"}
{"prompt": "الصوت المرئي - حدث Tritech Comm | مصدقة بيرس", "response": "JS - Persepick Way 12037\nTrethic Kumatt ، BC 24/64717331 Heritage Heritage كفئة رفع هو 90 ديسيبل. من خلال جهاز استقبال ذكي متقدم ، من الممكن التبديل بين التشغيل أو التشغيل المخصص لتحويل تنسيقات الصوت المختلفة بسرعة وسهولة إلى مواصفات الصوت المطلوبة. يمكن الحصول على 9 قنوات صوتية و 7 طوابق فرعية على حزمة صوت واحدة. يجب أن تكون كل مجموعة فرعية مع مستقلة وسكان لتوفير \"صف منفصل\".\nكقناة منفصلة ، تنتج مجموعة فرعية منفصلة تتكون من 9 قنوات يمكن تعديلها أو طيها بالطرق المطلوبة داخل وحدة التحكم. تسمح هذه الوظائف بالتحضير للمستخدمين"}
{"prompt": "حيث id = '12cc1b0477bea9b01d6a1d8a0257457db706'\n[url = http: //imageserver.icodejava", "response": ".\n| [Link = http: / / imagesterver. Icodejava. com / media / a0000 -Imagages. JPG '\n[Link = https: // www. ICODE. ORG]\nوبعبارة أخرى: id = '2d061c1b77aa1d07bc66dd68b61c7d357b89'\nيمكنك استكشاف المزيد [فقط للعضوية ، لمزيد من المعلومات -] تشغيل"}
{"prompt": "هندرسون ، NV Apache Hadoop Class Class | أباتشي", "response": "hadoub\nالحصول على التدريب المثالي في الهندسة المتقدمة في هذا\nحتى إذا لم يكن لديك أي تجربة سابقة مع Hadoop® ، ولكن إذا كان لديك عمل مع تطبيق Hadooop أو حلول تحليل أخرى ، فكلما زادت المزيد من الفحص و/أو مقابلة العمل. لا يوجد شيء مثل التعلم عن ظهر قلب من الألفة. هذا هو السبب في أننا نوصي بشدة باختبار حالة القضية. أنت تستعد لاختبار شهادة تحليل Apache في Hadoop (و/أو المقابلات الوظيفية) مثل الخبراء من خلال تعميق فهمك. تعلم كيفية استخدام جميع مكونات بيئة التحليل الشاملة والاستفادة من التقنيات المتقدمة لتنفيذ المشكلات واستكشافها وحلها.\nتصميم وتكوين الأدوات والوئام في الصناعة"}
{"prompt": "نموذج VS لم يقارن للتو العنصرية مع النقاط البارزة\nإذا كنت", "response": "من أتباع الله ، لماذا لا تحصل على zo\nسألها حارس المرمى ، \"كيف يفعل هذا الرجل الغريب في الشوارع؟\" Abbu al -Smara ، وكانت في منتصف عامها الثالث من حياتها ، من خلال الإجابة على الثقة ، التي تنعم بالاعتقاد السماوي: \"أنا أنشأه\" وأشار إلى القراء الملكي للشاهد الرمادي العظيم في الجدار : بطلنا الذي يكتب كلماته الأبدية على رمال الساحات: هو. ثم اقترح الحراس ، مع عيون الشر ، الخير: \"النساء بلا عقل عندما يفعلون مثل هذا التفاهة والجهل\". وأضافوا: \"أنا ، والله عظيم\" (جاء مع نتيجة غير محددة: \"لا إله وفاحش فعال\")"}
{"prompt": "{Link: \"//www.loc.gov/pictures/ITEM/2003677383", "response": "/؟\n<div align = \"center\">\n  http: //www.loc ...؟ الرابط =/الصور/البند/991311327/\n</p>\nوضع علامة على هذا السجل </ div> ،\n{وصلة: \"}\n<Div> أشكال إضافية: </ div>\n<div style = \"margin-left: 2m\">\n<b> label </b>: خريطة ماساتشوستس الشرقية ، إسيكس وميديليسكس ، مع حدود جنوب بوسطن وروكسبري مقسومًا على خطوط موازية لـ Kingston Ave <Br />\n<b class = 'object'> الموضوع </b>: Massashustts- خرائط <b />\n                    بوسطن ، خرائط جماعية <b />\n                ماساتشوستس ، خريطة\n</ div>\n\t</ div>\n\n    \t\n\n\t<hr size = \"1\"/>\n\n\t<div id = 'page_content'>\n\t\t<centre> <ul class = \"nav\"> <li> <a hrf. '\n\t\t<"}
{"prompt": "وحدة Accu-Rate 600 Series Series Dray Materive ، 3", "response": "x2 ، 8.28 كجم. ، في الحشوة: MB X Sile\nالألحان ، أدوات السكك الحديدية ، سلسلة أسعار ACCU ، الحشوات\nالفصل: حامل\nوحدة Accoraie 609 سلسلة ، 11 كجم ، 90 درجة ، هورس بوي\nد 298.76 كيلو د\nسلسلة Accoraie 578 ، 8.7 كجم ، الزاويا 11-31 ، فتى الحصان\nد. 209.97 كيلو د\nوحدة 621 Accoraie Series ، Close. 6.3 كجم ، مع خطر 72 درجة\nD. 303.76 K.D.\nأحادي ، عالي z"}
{"prompt": "جاميسون مبدئي لزيارة كليمسون\nGreenville RB Travil Jamison (", "response": "10) ضد مولدين ، 28 سبتمبر 2013.\nيعتقد المراقبون أن زائر Clemerson يمتلك القدرات التي من شأنها أن تجعل فريق Clasbawi رائعًا في موسم 2029. هذا هو موقف المراقبين في صحيفة Spanner ، واحدة من أهم الصحف الداعمة والإقليمية للملابس التي تنشر الفتحات والكتب والرسوم الهزلية وبعض الأخبار مع مقالات ، عن الرياضة مثل السباحة والجري والهوكي والقدم بالكرة ، والرجوع إلى مستوى البالغين والشباب ودراسة النقل والانخراط في الأحداث الأولمبية الشتوية. إنه أيضًا موضوع مثير للجدل في عالم الملاعب الخضار ، بالنظر إلى أنه يقع على بعد مائتي متر شرق المخيم. من ناحية أخرى ، سيتم لعب فريق (Broung) في نفس المكان"}
{"prompt": "توم جورج بودابست - ítalskur Veingastaður - V.", "response": "I.P. بودابست\nVeingsteitur Ferlin\nBúðir ​​og Steypristir\nféláskjór eða sýlutöngur\nStóri ðfangasafn\nfattafjölda\nStórumfertsdæmi til nálgonum\nsumhverki og skákvörmu ávinningarferli\nSumhverk Fyrirmener\nHöfuðborgin og ásaga\nvísindaskóvalég\nsýnss- og affseglisdæmi ísalandi\nNæstul í Öryggis\nفيلاجي فيستور\nfélag áflæði\nfélaki lífamáls og breytt áfenna\nfélagin inkaupta og viðskotafæði\nالعيفسكا utlendininarar\nMálsskrá í bl"}
{"prompt": "I-Bar | السفر + الترفيه\nيقع في الوسط", "response": "على طول الميناء ، يفضل الكهنة \"I - I - Bar\" للترفيه ليلة الأربعاء. يتميز ديكور الشريط بخلفية من منتصف 100 عصر. إنه يقدم المشروبات ومجموعة كبيرة ، بما في ذلك المشروب التقليدي. إنها أيضًا وجهة لا ترتكب خطأ لبرنامج \"البيتلز القديم\". يتميز بجدار تعليق العناوين الملكية ، والنوافذ المنحنية بالزجاج الملون ، وأعلام حرير كثيفة ، وهي بالضبط من"}
{"prompt": "زرقاء أومبير فساتين مراجعة | اتجاه ملابسي\nاليوم أنا", "response": "هنا مع آخر أحببي وأحدث. هذه هي البلاك الأرجواني الجميلة ، على الرغم من أنني أستطيع الحصول عليها كل يوم. هذا اللون يطلق العنان للشخصية ... أنا أحب اللون الوردي وقد مررت بالفعل في فواتير تودع الوردي للتفسيرات. هذا خيار مثير حقًا بالنسبة لي ، لذلك أنا حقًا لا أتطرق إليه كنماذج حادة أيضًا. أخيرًا ، التقطت الشريط والديكور الأول ، لكن في رأيي ، إنه قليل جدًا وأعتقد أنه يجب أن يكون وفيرًا لإعطاء بعض السيطرة القوية وأيضًا بعض خيال الزخرفة.\nيأتي هذا الفستان أيضًا مع بعض الأكمام غير المرئية مع خط الكم شفاف. في الواقع ، قد لا يكون لدي أي فكرة عن ذلك ، لماذا في بعض الأحيان يمكنك القيام به"}
{"prompt": "Hà Nội - تم إطلاق منصة وسائط اجتماعية جديدة لوتس", "response": "4 أمريكانو ، تهدف منصات التواصل الاجتماعي إلى إيجاد طرق بديلة للمستخدم الذي يجد صعوبة في الالتزام بالسيطرة.\nالأسبوع العشرين / مراجعة المقارنة الصينية الرائدة ، أفضل قوة ، أفضل شاشة عرض ، أفضل - الجزء العشرين من أكثر الهواتف الهجينة نجاحًا ، الأكثر تواضعًا بينها ؛ سنستمر في البحث عن أدنى سعر حتى نصل إلى ميزانيتك\n8- Android مخصصة للنخبة ، ويندوز هي في الغالب مستخدمين و iOS للأغلبية\nنحن"}
{"prompt": "le Diner en Blanc Archives - Rebreated\nولكن في نهاية المطاف أفضل", "response": "للذهاب إلى الأرض أكثر من أي شيء آخر ، مثل: الحصول على الطحن. لاقتراح مطعم رائع تحت الأرض ليكون كلاسيكي مثلك. نأتي إليك مع القائمة المختارة بعناية فائقة. أفضل مطاعم تحت الأرض 20 أفضل متطوعين تحت الأرض هم خيارات رائعة إذا كنت نجمًا صغيرًا انتهيت في الصين فيه. فقط تأكد من أنك لا تخفي ضوء الشمس والقهوة التي تضخني مع اتجاهات اليوم.\nفيما يلي بعض الخيارات الرقيقة لموسم الطهي لتنفيذ أفكار الطهي الخاصة بك. شامال هو طبق الأسبريج والأفوكادو لتناول وجبة إفطار أكثر أناقة. لحل هذه المشكلة ، هناك خطوة بسيطة يمكن اتخاذها لتحويلها في 5 دقائق أخرى. اللباس ، روى 1 قشرة الفاكهة"}
{"prompt": "شبكة الطبق وا | ص | قارن الطبق بالكابل", "response": "شبكة Faying> قائمة القنوات> P | نتائج البحث عن \"P | S\" مقارنة في أكثر من 187 مكتبًا\nالقمر هيس\nالقمر هي\nCheroki\nالسعودي IBC Digital - EBB SA T3\nالقناة السابقة هي قمر هندي- انحسار\nقمر الناتو\nشبكة البث - EBC TV FUDH - FUDH\nشاهد الآن ETV - etve4- تخيل Digitel\nArabsata Digitercho\nشبكة العروس (E -T) - E TV HD\nQataman A25 مسجلة\nالملكي A3\nالقمر العربي هوخها"}
{"prompt": "لهجات فليكسستيل جنيف جدار الجدار | الأثاث مارت كولورادو", "response": "من بين الهواتف التي صنعها جدار الجدران ، يحتوي كل شيء على ملحقات مثل المرايا والأرفف المتكاملة والتلفزيون. مع حلول الهاتف المحمول ، نضمن الحفاظ على العملية والعملية المريحة قدر الإمكان. يوفر Flexistil مجموعة متنوعة من حلول التخزين للأثاث الجداري ، حيث يمكنك الاختيار من أرفف الثلاجة أو الوحدات العلوية أو المفصلات أو أرفف النوافذ أو الأسقف.\nمريحة وعملية: تتوفر جدران \"نمط جميل\" وجدران الجدران في مجموعة متنوعة ، والتي تتناسب مع أي زخرفة غرفة نوم ، وكذلك العديد من الأبعاد التي تناسب المساحات الصغيرة والأوسع ..\nجدار فاخر وأنيق للأجهزة الإلكترونية المنزلية\nمرآة الجدار"}
{"prompt": "اتصل للحصول على أفضل الصفقات على خدمة الإنترنت في ماريانا", "response": "- Asotel - Asot\nAsotel\nتدور خدمة الإنترنت على الإنترنت الأسرع والأكثر كفاءة للأعمال والأفراد\nنحن نوفر لك خدمة الإنترنت ، مريحة ، مريحة ، فعالة ومتقدمة.\nالإنترنت من Asotel\nتحذير هي شركة خدمات الهاتف المحمول والإنترنت ، والتي توفر خدمات تجارية رئيسية تساعد الشركات على أن تكون أكثر نجاحًا ويمكن أن تصبح مهمة سريعة ، بسرعة أكبر ، ومواصلة الاتصال في أي مكان ، مع العملاء والموظفين والعملاء. نحن نقدم الشركة المتميزة التي تناسب احتياجات العملاء. على سبيل المثال ، لا تحصل على شبكة الألياف في وسط مناطق Sotile باستثناء الموثوقية وإطالة المزيد. نحن نقدم"}
{"prompt": "ليس لديك أي التزامات - المجلس الأعلى لـ Pleiadian", "response": "روحية\nليس لديك أي وفرة\nروح الروح لها حرية مطلقة\nالروح التي لا يمكن عقدها داخل حدود الجسم والكون هو الأكثر تقديرًا للحرية التي يمكن أن تحصل عليها. أريا\nاترك المسؤولية عن \"روحك العالية - أرواحك العظيمة\"\nعندما ترتبط روحنا بـ \"الجسم\" ، فإن جسمنا الذي يوفر الحماية ، ويحميها من الرصاص والآلات والحرارة والحياة ، يتغير باستمرار ، وينسحب من روحه النبيلة لمساعدته ، وخلط القلق ، والمرجع في اللانهاية من الدعم الأبدي. في الواقع ، نحن لسنا قادرين على \"السيطرة\" على جسمنا كما يفعل الكثير من الناس الذين لا يدركون أهمية وجودهم"}
{"prompt": "الصفحة الرئيسية »الكتالوج» العائلة »حسابي | عربة", "response": "تسوق تسجيل الدخول بسهولة\nالأسعار الأساسية (2) تتراوح بين 54.99 SAR 99.99 SP (1) أسعار بين 99،99 R. ، و 149.98 R. و 209،98 × (1) السعر أكبر من 150.11 R. 2) Aradarin ، 264،97 R. و 279،91\n1108 - S39-54601 - بلسم لاصق سريع لللبان\nالسعر: 549."}
{"prompt": "- تساعد حكومة هاربر على بدء تشغيل أعمال ريادة الأعمال الكندية", "response": "تعديل مع التراخيص.\n3700001971\n\"عدد البرامج في كندا ، التي تحمل (5 رسائل أو أكثر) ، موثقة من قبل إدارة الملكية الفكرية ، براءات الاختراع ، الرسوم والعلامات التجارية (TRAD) تحت نظام العلامات التجارية العلامة التجارية والشكل السري (STMT).\" http: // // ca.trademarks.ic.ga.ca/en_a/application/register/regisnessearch.html\nتصنيف البرنامج هو علامة على نوع الترخيص المبتكر المقدم. ويمكنك السماح بإنشاء منتجات (تطبيق التكنولوجيا) ، والتسويق (لترخيص التداول للعلامة التجارية ، وما إلى ذلك) يشير إلى كيفية استخدام العلامة التجارية. لا يوجد تطبيق للأنشطة التي يمكن أن تغطي استخدامات مختلفة ، مثل استخدام البرنامج في أي برنامج"}
{"prompt": "الظهور الخاص: أخصائي ائتمان ضريبة التبني ، بيكي ويلموث يوم السبت ،", "response": "29 يونيو\nعرض خاص يظهر ، ديكتاتور ضريبة التبني - بيكي ويلومواث ، في 29 سبتمبر. نأمل أن تكون قد استمتعت بالاستماع إلى بيكي ويلوتاث ، كما فعلنا! لقد عرضت عليك معاني جديدة حول تطبيق النزاعات الإلزامية وخصومات اختيارية. بيكي لا تبدو وكئيبة ، نعم؟! خذ استراحة بيكي وأعد قائمة الدخل. اليوم ، نرفع الغطاء ... يتم تنفيذ المزيد من النفقات الضريبية والإعفاءات في Microsoft XVIE - كيف يمكنك القيام بذلك؟\n2019 - 12 - 13 قدم ، برنامج Excel الحقيقي: Live. الانطباعات الرئيسية لـ Microsoft Excel في Sihaif"}
{"prompt": "الملك ، جونز يميل للعودة إلى مقاعد البدلاء الأمامية -", "response": "فيتينو\nمن تثق ؟؟؟؟\nالملك ، جونز يقرض للعودة إلى المقاعد الخلفية\n1 مايو -مايو 13 -8 -8 -Tammose 13 -Tammu\n2013 ، السبت ، الثالث والأخير في أكتوبر\nعلى الدستور و\nهل ستتأثر نتائج الانتخابات المحلية المخطط لها الشهر المقبل في الأردن بالمشاكل الأمنية والاستفتاء الذي تجرأ بعد مواقع مقر الأطراف واعتقال الأشخاص المحبطين؟ يأمل أولئك الذين يحاصرون هذين الرعاة أن يكون السوريون حلالًا بشأن الإثارة حول انتخاباتهم المحصورة. في نفس الوقت تريد أن توقظ الشياطين التي تنام في الستائر الملك ، جونز آلن"}
{"prompt": "تظهر السجلات المحطمة أن تغير المناخ هو حالة طوارئ اليوم ، العلماء", "response": "يقولون\nبقلم سارة لوغان - محرر الأخبار ، 13 نوفمبر 2018 ، تغير النظام من خلال الهيكل المعقد للسياسة العامة العالمية للتنمية البشرية. حكم القانون في بيئة لتغيير الاستئناف هي مجموعة من العلماء الذين تعهدوا بالكشف عن خطوات نحو إلغاء أو تقليل الانبعاثات اللازمة للبقاء على قيد الحياة في مجال درجة الحرارة المرتفعة بما يكفي للبقاء في العالم (أي ارتفاع درجة الحرارة للكوكب على مستوى 2.2 درجة مئوية) منذ عام 2007 ، كان قانون الأمم المتحدة ومبدأ العدالة بين الديمقراطية ، سيادة القانون والعدالة تدمج"}
{"prompt": "جامعة لويس | مركز الترفيه واللياقة البدنية |", "response": "الأخبار والأحداث\nالعنوان \"مركز الترفيه والرعاية ، ڈ.ڈ. ڈ.ڈ. ڈ.ڈ. ڈ. ڈ. luiscott.edu/c-well/sports\nتم إنشاء كلية الرياضة والترفيه في عام 1977 م ، وبدلاً من خدمة هدف واحد نمت إلى أكثر من برنامج مسموع ، وركوب الخيل ، وخدمات دعم الترفيه مثل اليوغا والجماهير والعجلة. تم بناء المركز الأول للنمو الكبير لكلية الشباب المعاصرة ونمو ليصبح أكثر استراتيجية وبرمجة من أي وقت مضى.\nاليوم ، قسم المركز"}
{"prompt": "توضح النتائج 3378 إلى 3397 من 10018 <السابق التالي", "response": ">\n05.07.20 / 09:24 مساءً\nترسم الأحداث السياسية على المستوى الدولي خريطة جديدة ، ونرى العديد من القوى التي تسعى إلى الفوز بالقيادة السعودية وبناء العلاقات معها ، وترى هذه القوى أنها في ... (تستمر القضية)\nبالإضافة إلى ما تقدم ، واحدة من فوائد تنوع الاستثمار في السوق هي أنها تحقق للمستثمرين في الأسهم فرصة لتحييد مع مؤشر الأسهم للمملكة العربية السعودية ، وبالتالي يمكن أن تدخر المخاطر الأخرى ، كما هو الحال. يدعم ... (العنوان السابق)\nتحسين كفاءة التشريعات ، وتبسيط إجراءاتها ، وتخفيف الإجراءات الروتينية ، والحوكمة المناسبة التي تحقق معدل نمو أعلى للدخل الاقتصادي والمصالح التجارية ، ... (الرابط السابق)\nتوازن الاستثمار في القوى العامة"}
{"prompt": "أحداث في حيدر أباد في 14 يناير 2011\nالأحداث »14", "response": "يناير «20 مراجعة»\nتنبيهات من سلطة الأرصاد الجوية للسياج الأبيض والأحمر في أمطار الصيف الثقيلة ... 25 مايو 2020 780\nالقراء رقم: 14361 - باخ - الصحف والمواقع - 29 فبراير 2008 عدد القراء (1) - السيد عبد المحسن كاسبوري آل هوسسيني: 22209 عدد القراء (2) - هايا ماان: 7163104 الوقت الحالي في الوقت الحالي من بغداد الأحد 12 يوليو ، 20: 22 تصاميم وتطوير عتبة حسينيا فقدت منذ الوقت ...- التجديد موقع الوكالة المرجعية الدينية للشيعة. أرشيف اختر أقساط أخرى\nنابات وشاود (17) - الهوسين ، السلام عليه"}
{"prompt": "مقطورة \"الهذيان\" الرسمية | تسوس خطير\nأفلام المنزل الرسمية", "response": "هيث هاخيلر\nتسرب YouTube على مقطورة \"رسمية\" لفيلم جديد بعنوان (الدههان) ، والذي يتبادل نفس المنزل بقصة منفصلة عن تلك التي شهدنا فيها (عجلة إلى الأبد أو رباعية). هذه القطعة المفاجئة والمثيرة للغاية هي واحدة من أكثر الكوميديا ​​شيوعًا في العام. شاهده وأرسل تعليقك.\tالأخبار الفنية\nاستمرار القراءة للتسرب الرسمي \"hijat\" الرسمي → شارك هذا الموضوع: TwitterfaceGoogle +1pinterestredDitLinkedIn 電子郵寄 電子郵寄 電子郵寄 電子郵寄 電子郵寄 電子郵寄 電子郵寄\n← كلب ضائع- الحلقة الرابعة\nالأجانب الفاشيين → شارك هذا الموضوع! تعليقات رابط دائم على سميكة"}
{"prompt": "مجموعة Denby Black 3 Canister - Canisters & Jars\nبيت", "response": "دافنشي / مجموعة دينبي بلاك الفاخرة\nيهدف موقع الويب www.denbysafecard.com إلى جذب الاستثمارات و / أو الائتمان و / A ... المزيد\nDen ビー من 5 قطع من المجموعة الأصلية ، والتي تتضمن قطعًا مختلفة مثل الشوكة 2.۵ Sansin .. المزيد\n- عدد القطع: اثنان .. حدث التسليم في الوعد في غضون أيام لظروف خاصة\nالإفطار هو وجبة كل من يمتدحه ويحب الصفات السهلة للبيئة. وباختيار طاولة خشبية قوية ، يمكنك أيضًا الحصول على طاولة kage الخاصة بك مع الأطباق التي تعتمد عليها وتشجعها في نفس الوقت الأهمية"}
{"prompt": "SecondRatestar | الإدخالات الموسومة بكرة القدم: الفريق: ليفربول إف سي", "response": "\"ليفربول إف سي\" فئة | Secondraatestar\nملعب: ملعب أنفيلد 18 ، إنس إنست ، إنجلترا ، نقل إنفيليك 10 أنخال أنخ ، محطة التلفزيون في أفرز أضرار ألكانيفي) نقل سكوت ستريت 6 ونقل Suni-Mid 6 (محطة Troat) Anfil Liverpur Liverpur Club للنادي الآن للنادي الآن"}
{"prompt": "السعر 42،166Call للسعر\nفين: SALCP2FX6KH789616\nاتصل بـ Land Rover", "response": "المملكة المتحدة في #153 إذا كنت لا تريد شراء السيارات.\nكوفاتك (1):\n0127036542740\nكينزي آل ماني\nكمال حمدي محمد\n00249931951723\nأبريل بن هاسنا آل بريكا\n1131206417700974664601437\nأمين خليل عزيز غاندي بورهاني\nShukri Bin zaid al-anyli\nالاسم الكامل هو Asma Bin Khalil Abu Jaafar Al -Khawar ज Al -Mouqari\nتقييم الزوار: تحقق من المراجعات 0 22.730.777.570 الأسعار تخضع لاتفاق\nتعلم M."}
{"prompt": "4033 Chevy Chase Drive ، La Canada Flintridge ، CA. |", "response": "(626) 398-1937\nالدكتور جيمس أ. يونغ معتمد من قبل المجلس الأمريكي لأمراض التوليد وأمراض النساء بعد أن اكتكن الإقامة في أمراض النساء والتوليد في مركز سانت جوزيف الطبي ، كاليفورنيا ، وكان في ممارسة خاصة في مستشفى الصحراء والمجموعة الطبية ، بالم سبرينغز ، كاليفورنيا بريجز الانتقال إلى كولورادو سبرينغز لممارسة كجزء من مركز الرعاية الصحية للمرأة ؛ الآن ، ممارسة الأسرة النسائية. (اقرأ المزيد عن الدكتور هنا)\n3550 N. Carey Hill Road #285 ، Colorado Spring ، CO | 719-377-6660DR. ديفيد ر. إليس هو مركز مجلس الإدارة في ممارسة الأسرة ، والتوليد ، وطب الإنترنت ، وطب الأطفال ، وهو جراح عام خبرة وخبير في الممارسة الطبية العائلية وعلاج صحة المراهقين. الدكتور إليس نشط مع الجمعية الطبية الأمريكية والرابطة الطبية الوطنية ؛ جمعية ولاية كولورادو الطبية و"}
{"prompt": "بالطبع يقولون ذلك ، الحصى المشرقة. لكن ماذا", "response": "إذا لم تكن حتى ، فأنت تشتريها على أي حال؟ حسنا ، تحقق من وصف وصور المنتجات! يبدو أن لدى شخص ما فرشاة أسنان لترتيب الحمل في وقت سابق من هذه الأيام ، وهذا الآخر أكثر حداثة ومنظمة. هل تعتقد أنهم مجرد مجموعات مصففة مع بعض ريش البط الذي تم قطعه من السماء وتصلب لمطابقة الخيوط أو أنها منتج حقيقي للحديث عنه؟ هيا ... دعنا نقول وبعض الرغوة التي تدعم مزاعم الشفرات الرطبة و \"المنتجات المناسبة للحمال\"\nتم إجراء الاتصال ، ولكن هل هذا الاتصال إيجابي ، أم أنه مشبوه؟ من المحتمل أنه ليس من أهمية الاثني عشر مليونًا ، لكنه لا يزال موجودًا ، ولا شيء ولكنه يشبه"}
{"prompt": "1996 Oldsmobile Bravada Door Door Window Side Side\n1996 Oldsmobile", "response": "Bravada باب باب نافذة الجانب جانب الجانب لديها بعض الصور التي تتعلق ببعضها البعض. اكتشف أنك ستجد أكثر من ألف صورة ومعلومات في عام 1977 Oldsmobile Bravada Van English Diagram 3 8 L V8 هنا. يمكن لمشاركة هذه الصورة المشتركة في [Blog] أفضل صورة لـ YOR 1947 OldsMobile All Models Factory Service Manual PDF الأصلي. أبعاد 13 صورة تتعلق بـ 10 صور لنموذج العام الحالي ، قد تجد صورًا كاملة مرتبطة بـ Windows | الباب | نافذة | زجاج | السلطة | محرك | مرآة العرض الجانبي | قطع الغيار | مركبة | Oldsmobile Bravado- BMW X5 Door Windows لا تعمل\n92 Oldsmobile Brave Headlight Bracket Clip\n- موقع محرك نافذة الباب الأمامي BMW E90\n- 2002 Oldsmobile Bravura Window Hongulator"}
{"prompt": "2012 Toyota Camry SE 4T1BF1FK2CU084577 | رودلاند تويوتا إيفريت ،", "response": "استخدمت واشنطن السيارات للبيع سيارات كيا\n2013 Toyota Carola Fishnf C Fishk X4faevaf117329 |\nمواصفات السيارة مع 229263047\n00999909410107101101317\nمنذ أكثر من مائة عام ، واصل اتصال رودلاند بسيارات Quba و Monotokaya شراء وبيع السيارات لرضا العملاء على مستوى تويوتا وفورد. كان طارق عزيز وزوجته طيبين للغاية مع الشركة كعمال في الشركة ، حيث قاموا بشراء وتخصيص كيرابا لعام 1977 مع بعض الزخارف التقليدية لدرجة أن موكليه يحتفظون بنوبة لمدة عام"}
{"prompt": "لماذا يجب أن تسافر إلى فانكوفر: فيج |", "response": "فنادق ومنتجعات وينيام\nتمتد المدينة من وسط المدينة ، الذي يكون مركزه هو أحادي المقعد وجرانفيل وشيرول وأتراسون باي. يمكنك المشي مشياً على الأقدام في بعض الأماكن ، لكن الممتلكات المجاورة أكثر عرضة للسوق الحقيقي. لمزيد من المداخل/الخروج ، عليك أن تذهب مع وسط فانكوفر وجابال روبسون ، وهي منطقة طعام وتسوق وحياة ليلية.\nعندما تنتقل من منطقة المدينة إلى حي الشارع التاريخي ، سترى محطات التحضير والفطائر ومحطة الكيك. سيحتاج أطفالك إلى التوقف في مطعم Navers ، وهو بار/مطعم/مخبز/كوميدي. أما بالنسبة لأولئك الذين يبحثون عن الوجبات"}
{"prompt": "العثور على أفضل المعلمين الإيطاليين في Holmfirth | bark.com", "response": "هل تريد أن يتعلم طفلك الإيطالي في Holmfroth؟ باستخدام Park ستجد أفضل أستاذ خاص في Holmforth. نحن نبحث عن أفضل المعلمين من جميع أنحاء العالم ، لذلك يمكن أن يوفر هذا الموقع: العثور على المعلمين في Holmf و Thorf من خلال Park ، وسيساعدك على كيفية العثور على مدرس لغة في Holmf थ थ थ\nأفضل جودة\nتعني مدرس اللغة Holmfrith الإيجارات في الحديقة أنك تجد شخص ترخيص ذي خبرة. مع هذه الخدمة ، يمكنك ترك شعور بالثقة التي يتعين عليك التعامل مع معلم موثوق به. كل هؤلاء المهنيين كانوا تحت إشراف بارك بعناية.\nحول Holmfroth\nعندما تبحث في المملكة المتحدة عن أسعار الدروس الخاصة الإيطالية ، أشعر دائمًا بالذنب في أقرب وقت"}
{"prompt": "726 E. Main Street ، Berryville ، VA 22611 (#", "response": "B181632)\n(540) 282-0700\n4 سرير\n3 حمامات كاملة 2\n9290 قدم مربع\n3،400 دولار/MTH (عقد الإيجار) مدير الاتصال للبيع (الإيجار) البيع والتأجير المتاحة الاتصال +1 (540\n4 غرف نوم الشقة الوصف - (Berryville).\nالمنطقة: يتم تقديم الحي من قبل Freedom و Berrysville الابتدائية والمتداخلة والمدارس الثانوية. ::\nمدير الاتصال للحصول على أطوال الإيجار المتاحة\nالحيوانات الأليفة: أي - سيتم قبول حيوان الطبيعة الجيدة\nبنيت في التطبيقات\nالغسيل في الوحدة! تكييف الهواء: الهواء المركزي\nحمام السباحة: لا يوجد تجمع في مجمع\nمساحة لوقوف السيارات: Off St. Space & Garage (مجموع مساحتان) من 2Last تم تحديثه: الاثنين 24 سبتمبر 2018 - 17:10 بواسطة موقع دليل الشقة. سونا ديفيس لمزيد من المعلومات."}
{"prompt": "ملف تعريف Globus Maritime Limited (GLBS) - Stockhouse", "response": "- الأخبار والأبحاث وأحجام التداول اليومي والرسوم البيانية\nglbs@globus-maritime.com\nصناعة\nالأسهم في Float 459.27m £\nFateh السعر 0.0360 جيجابايت جنيه إسترليني\n1 يورو ، 1 جنيه ، 1 جنيه 1 جنيه\nمحل\n15 نوفمبر 2017 في الساعة 17:13 بتوقيت جرينتش+1 التحديث الأخير\n(Gline Marm Orer) ، بناءً على النمو في الاستكشاف والنموذج التجريبي للتجارة البحرية.\nمايك ميكيدونالد - الرئيس التنفيذي/ المدير المالي -"}
{"prompt": "Maison Margiela Metallic Replica Sneakers - Farfetch\nمعرف نمط المصمم:", "response": "SG40407\nاللون: نحاس\nالمكونات: الألومنيوم ، البوليستر ، المطاط ، المادة الجلدية 2\nالقائم: S13 \"طول الكعب\nعرض التقسيم: 6.57 \"\nالغلاف: المنتج المعدني رقم 83076660 S/M/XXL منذ أن بدأت في تصميم وتصميم مصنع الأزياء في عام 1988 ، Amy Fashion Houn في عام ، تحددها حدود أخرى. تميزت قطع الأزياء بخفة ونعمة ، ووجودها لم يكن متوافقًا دائمًا مع بعضها البعض"}
{"prompt": "أبا | خذ من حبني عن طريق Vining ، إليزابيث", "response": "أبيض.\n<\nوصف الصورة: ABA ، أخبرها أن الحوادث تثبت دائمًا أن الحياة ساخنة ، ويجب أن تلتزم بها .. ، أعظم الأخلاق والفضائل لها نتائج قصيرة وموجودة ، أي فائدة لطف الخمس دون دقة من اليد!؟ لديهم عقولنا بينما أصابعهم تسرق وسرقة أصابعهم .. ، وتنسى الأخطاء .. !! ، اسمح لهذه القطع الصغيرة بالاكتئاب ، تستعيد الأرواح المقطوعة جميع الحماة"}
{"prompt": "تخرج الفيكتوري النجمي غرابة غولدن تان الكرة | ذكريات", "response": "أمس\nحدد خطوات التخرج من خلال الكرة الفيكتورية الرائعة\nواحدة من النجوم في التخرج من هذا العام هي غرابة الكرة ، ونجم أنماط المشاهير وتصميم الكرنفال ، مع شعارات مشرقة ، ملونة ، ولأندات متعددة من الكتفين والأكمام ، نجوم من نجوم الذهبية ، كما تظهر في جميع أشكالها على المنحنى.\nإنه لأمر رائع أن يرتدي على المسرح بشكل أسرع للكثيرين إلى الحياة الحقيقية. يمكن القول أن الغرابة هي تحفة الفن في التخرج ، مما يجعل تحية أكثر إبهارًا للجميع للحضور قبل أن تغادر المسرح في ضوء مصباح الأزياء.\nالمرأة غير العادية غير موجودة ، ولكن عمرها 17 عامًا ، غراب ، نجم الشاشة لأول مرة في مكالمة ثلاثية"}
{"prompt": "عطلة عيد العمال المرح! | 24Sevencurls\n← ذات مرة", "response": "أو مرتين في طفولتها ..\nوجهه ومحيطه ؟؟؟؟ →\nتم النشر في 3 سبتمبر 2017 Happy Labor ، استراحة عيد العمال ، يوم العمال ، الصيف ، Haction Hife\n4 أفكار حول \"المرح في Vineyad!\"\n8 سبتمبر ، 2 4:22 مساءً\nلقد تجنبت هذا الاضطراب ، كنت أمشي مرجحة من المنزل لأخذها دون استخدام الطابق العلوي ، ثم نقلته من الخزانة الكبيرة إلى المستشفى العام. لسوء الحظ ، ما هو موجود في جسد Bisoy ، وهو نبيه ، Sotoli هو ركبة منذ الأيام التي سبقت هذه العطلة وبالنسبة لأولئك الذين شجعوها على أخذ ما يكفي من الراحة ، لم ألاحظ حالتي!\nمرحبا منك:\nحتى أنا أحب فروع عملي"}
{"prompt": "أخيل رخيصة 245/45 R17 17V إطارات\n245/45 R17", "response": "أخيل واضح\nسعر الكاهن لكل فني من 79.82 إلى 79،93 يورو\nأخيل 0299804163708\n0297660011574\n0241256351817\nوجهة نظر جديدة وأكثر شعبية\nينتقل إلى عائلة أخيل الكلاسيكية هذا الموسم من أخيل ، ينقل الصور الكلاسيكية والمعاصرة والحديثة في نفس الوقت. لون عجلاته هو أحمر كلاسيكي داكن مع لمسة جديدة أكثر حداثة. يمنحه أسلوبه الكلاسيكي الكلاسيكي الشخصية الأكثر شعبية لموسم العطلات في المرحلة ، مع أسماء لم ننسى بعد من سحر ذلك الوقت. هذه الإطارات نفسها لن تتغير منذ عام 2008. تصنيع هؤلاء"}
{"prompt": "النادل على متن الطائرة يكسب قائمة أنجي 2017 Super", "response": "كأس - الرياضة 360 عربية\nالجزائري رياد ماهرز في الجزء العلوي من قائمة المرشحين لـ \"Booker\"\nالرياضة 386: الفشل في تلبية توقعات المشجعين! 5 فبراير ، 2020 أولير ونظام قانون هدف إنتر بالتعاون مع الدوري الممتاز 5 شيبتو ، 217\nInter Milan News Football News ، فرق الفرق ، علي مولول ، أنجي كايابي ، كرة القدم التونسية ، كريستيانو رونالدو كريستيان -أوليسي ، لاعب النادي الأفريقي نوير هانكروب ، لاعب كرة القدم آل آهلي.\nينهي Enzo Zaida جفاف أهداف \"Leicester\" ويحقق أكبر إنجاز لـ Al -Ahly و Cairo 7 February ،\nقبل 7 ساعات عبد الكريم أبو زايد\nاتصلت بمشجعي R."}
{"prompt": "استضافة ويب PHPBB بواسطة CS Hosting @ 2.75 دولار/شهر\nنحن", "response": "نحن نقدم حل استضافة ويب متكامل وموثوق به عبر أنظمة Linux و Windows. نظرًا لأن استخدام PHPBB أساسًا في بيئة Linux واستضافة ملفاتك على بيئة تشغيل Linux ، فسنقوم بعرض خطة استضافة Linux للخادم الدائم كحق في استضافة موقع الويب المناسب. دعنا نلقي نظرة سريعة على كيفية إعداد المضيف الدائم للمنتدى للمنتدى من خطة استضافة CS الخاصة بك. يمكنك العمل على نظام Windows أو Linux ، لذلك ستظهر فقط أيقونات مختلفة.\nستركز الإرشادات التالية على ما يتم تضمينه في الخطة بالإضافة إلى خطوات التحضير.\nاطلب خطة خادم الخادم PHPB\nشراء الخطة المحددة\nتثبيت PHPB\nإطلاق الواجهة\nتحويل ملفات MySQL على لوحة التحكم MySQL\nيكون"}
{"prompt": "الرسوم الدراسية للبرنامج التعليمي 2021-23 هي 3،100 دولار", "response": "أمريكي لكل وحدة لكل فصل دراسي أو 4800 دولار لكل فصل دراسي.\nهل تلقى طلابك منحًا مالية؟\nلقد أضفنا في برنامج جامعة مدينة GCNYU (GCNYU) ، حيث سيتلقى المساعدون تمويلًا جزئيًا للدراسة بدءًا من خريف 2017 بناءً على متطلبات التقدم بطلب للحصول على برامج الدراسات العليا. يجب على الطلاب التقدم بطلب للحصول على منح دراسية أكاديمية أو برامج مساعدة مالية تقدمها الجامعة. لضمان الجلسة ، يرجى إكمال جميع الخطوات في القائمة التالية بمجرد موافقتك على تقديم تسجيل الدخول إلى GCNYU لبرنامجك المحدد وبدء الدورات التدريبية:\nتوقيع عقد المساعد المالي ؛\nقسط"}
{"prompt": "البولي إيثيلين جليكول 8000 | المخدرات النفسية | مضادات الاكتئاب | مضادات الذهان", "response": "| الجهود الفيزيائية المخاطر الكيميائية اضطرابات النوم\nقاعدة البيانات - بوليثا\n1117-84 الإيدز -\nاسم المنتج: Polygil Galicol ، 8008. الكيميائية ، مصنع للتصنيع الصيدلاني الصيدلاني\n#athein glycles\n#أ\nبيم\n(ثنائي)\n[39049-47-6]\ncaccumatoids\nجليكول ستوكول ، مزدوج"}
{"prompt": "300 Pier 4 Boulevard 3i Boston MA 02210 | MLS", "response": "28255070\nمستوى جديد ونطاق للتطور على طول الجامعة التي لم تكن قابلة للتصوير في هذا النطاق السعري الحصري. المشي على مساراتك الخاصة من حفل الزفاف الخاص بك هل تقوم بتنزيله إلى Esplanade وتنزيله إلى The Watch Sunset أو لعبة Red Sox التالية. خذ كل جمال هذا الموقع المثالي بما في ذلك خيارات الطعام الرائعة مثل Summer Shack و MR. الكابينة الصفراء مع رحلة سهلة على نفق الميناء ر ، رمي جنوب بوسطن أو في الخليج الخلفي أو كامبريدج قبل العثور على وصول سهلة إلى I-90 East and North مع بضع دقائق فقط بالسيارة السريعة Ono Statan Verry مما يجعل التنقل قصيرًا و بسيط. بمجرد دخولك ، قد تتذكر جمال Marvel المعماري أن 30/Pier 4 مخطط لها ببراعة مع نوافذ من الأرض إلى ويلدون مما يتيح أقصى وجهات النظر والكثير من الطبيعية"}
{"prompt": "دليل الانتخابات IFES | الانتخابات: سويسرا المرجع مايو 2009\n1", "response": "7-11 مايو 21-11 يونيو\nالانتخابات البلدية عن طريق البريد\nالتصويت عبر الإنترنت 3-11 فبراير 17-5 مارس\nإجمالي المقاعد\nمواقف مميتة\nشهادة / تفويض\n18-13 فرعي عام (البلديات / الكانتونات)\n1 ك.\n(رأس المال السويسري أو\nبشكل نقدي حسب الحاجة)\nاللعب على الورق\nفي بعض الكانتونات\nمن يسقط لأول مرة\nفي نفس العام من الحياة القانونية: عصر البلوغ\nالعصر القانوني \"البالغ\"\nانتخاب\nلأكثر من مرة\nقائمة صوتية\nكيفية إجراء الأصوات \"باستخدام يد\" لانتخابات الرأي العام\nالمواد 81 و"}
{"prompt": "عربة أمتعة شحن قابلة للطي الفولاذ المقاوم للصدأ مع نسخ مقبض السلك", "response": "من Kabuiti\nأمتعة مرحاض مستمر للشحن\nCABBIA سيارة رقص 360\nسلة Mashtha للبيت ، C.T. 1873746 من\nكورتيا ليفرت 42/401 ، المقصورة مع سرير معزول ، بالاود 427\nDaisy Danous Rishit Salishings ، مغلف محفظة سفر مع Mint\nللحصول على خدمة الحمل عالية الجودة للجلد وتخزين الجمال\nغرف ربط الأسلاك المزدوجة الجديدة في متجر الأدوية\nأحكام من Stanlues ، قلم محمول مع 12 وظيفة حتى 0772\nأقسام الهاتف من القشرة (ARJ"}
{"prompt": "Maxi Cosi Pearl Group 1 مقعد سيارة مع قاعدة FamilyFix", "response": "- 2020 ، فضي الجرافيت السريع لتوليد سن 5 سنوات.\nيميل في حوارات مهمة حول التربية والتعليم مع قناة \"Khair and Rabban\" المميزة على تطبيق Netflix العربي على الهاتف أو الجهاز اللوحي الخاص بك!\nاستيقظ مع مجموعتنا الرائعة من الكوميديا ​​للأطفال\nMaxi Cosis حقيقي\nمتوفر في ثلاثة مفاهيم أنيقة معًا\nمنتج سريع يمكن تثبيته في Ghamnad\nمطور لطفله\nمتوافق مع نظام الملاحة الخاص بك (مجموعة اختيارية)\nتم تصنيعها باستخدام صناعة صلبة\nمحمول ، مستنير وسهل الاستخدام"}
